[狗隻訓練中心] 食環署同日環食有咩關係

都係食緊個環

俾食環狗捉呀？